周杰倫作的不只是歌，是藝術品

首首歌都有非常華麗的編曲

風鈴音，槍音，開門音，笛聲，摩打音

玩得淋漓盡致

每首歌曲調分明，節奏強烈，歌曲歌詞強烈畫面感

有d 運用停頓技巧，有d用旋律分裂合唱法

打鼓尾段突然雙擊技巧

強勁優美的中國風音調

副歌入肉到位的旋律

簡直令人情緒盡舒

自創rap 歌與旋律共存（頂級作品：因父之名，梯田）

開創全新rap 的風格

作曲，我只服周杰倫‼️